生仔結婚買樓，同四十歲退休，二揀一會點揀?

?

40歲夠錢退左休再打風流工

一千萬夠唔夠?